[雞蛋仔]鋒味廚房vs cooking heyhey

謝霆鋒

heyhey

邊個教得好d?

謝霆鋒
heyhey

今次cooking heyhey真係有質素啦

謝霆鋒整個底淋到
整好個餅咪又係買

肯定謝檸檬好D啦 可以食雞蛋仔食到似食塊布咁 邊度搵

含左一舊
屌，生既